一齊保護廣東話

外國人都知廣東話正,以後咪講普通話嗎

一早見到大陸人問路我都會用標準廣東話回答